大家有無用qubii備份豆腐黎backup iphone 既資料?

睇落幾好用, 但我覺得貴左少少
如果買埋一張sd card 就起碼400蚊

根本就on9
唔計換卡/keep card
計錢先

舊嘢$348
128GB microSD $400
total $750

iCloud $23 / month

$750 夠俾 32 個月
（開2TB plan 搵6個人share 每人 $13/month）
32個月後
舊嘢分分鐘壞左
仲要換卡 / keep 好 d card

想免費
用flickr free 1TB 好過

你咁講 都係用返icloud 好d

點解唔直接 買 50gb icloud sync 上去?

有iCloud唔用